Cowsep : 點解屈人針對陳浩天，peggy yip: 唔好再比我見到有人捧陳浩天

喂，你哋傾點數未架

背景: Peggy Yip係葉政淳(葉偉建) 嘅老婆，唔係熱狗，但係陳雲頭馬